屌你老母網吧啲MK仔真係唔撚識屙尿

拎起塊廁版再屙好難咩
屙到成塊廁板都係尿又唔撚抹

成個香港都係咁

以為呢啲post會有圖